# Need for speed
Това е игра за любителите на бързите скорости. През деня играчите са свободни да се състезават и ако грабнат първото място получават пари, чрез които имат възможност да подобрят или разкрасят колата си в "Гаража".
